老實講 普京一定會成世騎住習近平

想坐普京坐騎？
狗嚟咋

維尼比契哥食住上

熊仔腳痛，會唔會走先

熊仔得罪咁多人

挽下手呢世離唔開支那

契哥點話點好啦

俄羅斯人竟然笑